有無人出街食麵係咁食

將杯野飲果啲冰舀起
放曬落碗湯到 cool down

我多數夾麵浸去啲野飲到

我通常成杯凍飲倒落碗麵一齊食

咁啲湯咪溝哂冰水

你杯野都係溝哂冰水架啦

韓狗冷面

稻庭烏冬咁食

我多數唔食

我通常會自己帶罐液態氮

湯另上

我會倒左佢 伙計會知我係行家 打返個8折